要追落後了 疑似 SONY Xperia 「全面屏」手機模型諜照曝光

主要手機廠之中，目前只有 SONY 的 Xperia 手機沒有無邊框「全面屏」設計，但在 2018 年，事情就有所改變了。

MWC2018 會在 2018 年 2 月尾舉行，手機廠開始準備製作新手機，作為 Android 主要廠商的 SONY 也不例外。最近有來自高加索國家喬治亞的網站流出了疑似 SONY 新手機模型的諜照，諜照顯示了兩部完全不同的 Xperia 手機，其中一部呈矩形，帶有具有過去 SONY Xperia 外殼味道，但機背上方設有兩個偌大的鏡頭，另一部是像 iPhone 般的圓角矩形設計，機背中間有十足 Touch ID 的指紋認證，雙鏡頭設於機背左上角，而且是凸起的……

這兩款手機模型與過去 SONY Xperia 手機最大分別，就是機面螢幕採用了無邊框「全面屏」設計，其中一款更有 4K 解像度，以及嵌入螢幕的指紋識別。過去內置嵌入螢幕指紋識別的手機不多，2017 年中 VIVO 在推出了一款具備嵌入螢幕指紋識別的手機，成為一時佳話，相信明年初如果 SONY 在 MWC 2018 真的推出具備嵌入螢幕的指紋識別的 Xperia 手機，將會吸引不少目光。

而規格方面，有關網站就指新 SONY Xperia「全面屏」手機會使用最新 Snapdragon 845 處理器，記憶體可能有 6GB，價格也許要 1000 美元以上。

幾靚都無用 行android

又係正方形，我都整到部

點解要鏡面呢

港女照鏡

真係部部旗艦都貼一萬

假撚到

歇後語?
自己嚇自己?

右邊果部擺明iPhone黎

左面好似moto x

啲圖好假

全面屏上面個額頭同下面個下爬是乜春

索尼罪犯滔天

samsung黎？

流料

好假，個指紋點會整係後面

如果可以行windows你話幾好..
一來無android咁多安全問題
二來又同iOS差唔多咁順
只係少啲app用

孖生兄弟左邊g pro 2 右邊同華為mate 10

要4K做乜？食撚曬啲電

少啲app用？直頭無app用呀

鏡面好型

最後都係用case

好撚假囉

負皮係比8000 美元

用透明case

唔係你想點 唔通三角形咩

正確係1300美元

裸機啦屌

pingu

個設計接近Xperia 原本個款
但鏡面真心唔好用

終於肯改下樣

唔用case好易花曬，仲要好明顯一條條痕 衰過玻璃

自膠

4K既話用電量 夠唔夠4粒鍾

我覺得鏡面個部幾靚喎

應該都係同xzp一樣 睇片個陣先4k 平時行1080

咁撚似大陸機d日系美感沖撚哂落屎坑

機背中間有十足 Touch ID 的指紋認證

sony 啲機,
成日吹到個mon 幾靚, 影相幾靚
去試下demo, 屌你7撚到

sony 叫7撚，三星lg個D仲垃圾

你整埋部圓形手機黎睇下囉

sony個指紋位擺番係側邊啦，好好用

用過4k未呀戇鳩仔